原來住址證明果封信入面係要有地址既

即係人地銀行又好，專上院校又好，寄信比你，原來除左封信封上面有地址之外，又要響入面寫埋你大名同地址先得既。

拋磚引玉問句
1. 小明而家係ive毒書，申請電話上台需要住址證明，咁住址證明又可以響信用卡單度拎啦，咁申請信用卡又需要住址證明喎，咁小明就唯有叫i大寄張transcript比佢啦，咁完來trans粗體

無名同地址點做有效既地證呀....

去宣誓囉

利申 第一次地址證明係圖書館寄比我話未交罰款

啪錯制

1. 小明而家係ive毒書，申請電話上台需要住址證明，咁住址證明又可以響信用卡單度拎啦，咁申請信用卡又需要住址證明喎，咁小明就唯有叫i大寄張transcript比佢啦，咁原來張transcript 上面又冇佢地址wo
求小明上台路徑(8分)

2. 小明果朋友大明，佢又跟風去上台喎，佢拎張i大果封信封出黎比下職員望，職員叫佢比信玉(信封入面果d野)比佢睇下有冇地址喎。大明心諗：我唔想比人睇我gpa
請問強行睇人地gpa算唔算私隱

電話上台 好似可以寄封信比你 再拎返去比佢睇
Csl可以

屌 諗起當年同我女朋友打算開聯名戶口，個職員問佢拎住址證明，佢竟然係拎個普通信封，個信封係自己手寫既地址 尷尬到我

住址證明
就係要睇啲信個抬頭 寫你個名同地址嚟對

呢個濕9台死口要信封入面寫名寫地址既信

有冇銀行戶口 叫銀行寄信俾你
申請信用咭 用完機會有封信叫你補文件

啱啱出黎做野要住址證明，我自己用printer打張單比自己去上台出電話卡！

呀媽唔比申請信用卡
銀行提款卡就有，但已經唔係3個月以內

請問小明如何上台
jj插沙

咁出唔出到

銀行月結單print出黎

求其打電話去銀行 話唔收推廣
第二日會有信收

長知識了

咩撚野強行呀，你可以唔申請架，定佢拎支槍指住你唔比你走？

學費單咪有

上網留書未有

選民登記都得

去圖書館預約本書咪有
我以前第一個地址證明都係咁黎

姑娘又唔記得cut wifi

邊撚個得閒睇你Gpa 正傻閪

要幾與世隔絕先可以冇住址證明

中學雞無好正常嘅乜都係老母名